岩岩睇完PD✘101等4集 決定射精這兩位小哥哥...

彬彬✘憲憲

睇到我咸左（同埋漏左少少精...）

第
咸到打錯字

有無Ching可以話比我知邊個0邊個1？

咸死老娘了

彬彬係我私家鴨

左邊個個成隻豬咁係咩事

呢part我都咸左

我baby

死gay佬 出黎隻秋

收手啦

打撚死你

攬住小妹一齊咸

忍不住手wank左...

我wank金珉周

周周有jer仔？

想舔...

降降pic邊位小哥哥？

唔想比你黑我個pick...

咸咗

無黑== 我發自內心支持
不過Center小哥哥小咗鏡頭，有少少想棄pic...

改Pic咸喊孖寶

波波

支持你

好難唔知............

系喎吊...

牙gay pick邊個

點解牙降唔問我

一睇就知你係曜漢黨

點解唔問我

你一定鐘意gay彬啦

nono

gay彬係炒飯 戀愛係敏圭

同我想像中有好大距離...

知我者莫若降降也

岩岩谷哥咗先知你個名系邊個==

Why

牙現 世勛 敏圭 求一共同點

有咩共同點

臉贊囉

好花瓶feel

仲以為有咩特別

所以總結 = 顏
輕鬆估中pick

白咗

花瓶先適合戀愛

我屌能死你

老老77 我都係因為你先留意到佢 幾好